［集思廣益］點樣avoid兇宅

Facts
1. 查冊只查到業主查唔到租客同家人
2. 兇宅網資料不齊
3. 銀行估價就算兇宅都可以俾足
4. agent同業主唔一定可信

Solutions
1. 買一手樓
2. 面皮夠厚去問保安同樓上樓下
3. 識個有陰陽眼的去睇樓
4. 逆來順受

有冇人有高見？

帶隻狗去睇

樓下個看更笑笑口同你講係吉屋嚟，咁你信定唔信好？

上HSBC估價網睇，如果有問題唔會有估價，會叫你打電話查詢